爛賭人入

有無人平時買野比自己 食過飯百幾蚊都覺得貴
但係一賭波 一玩股票/動物 或者任何賭博 都會特別捨得

有無人成功可以完全戒甩賭博/任何博奕？

利申輸撚左起碼260k 本（未計馬會個筆）

輸到冇錢還就戒到

我又無去到借錢

我又未去到借錢

del曬d app 分散注意力 好快就戒到

入馬會做

試過
我d同事食飯 skype 日日起到講波 講賭
都忍緊依加

咁真係難戒

我同你一樣 都係輸起碼160k
依家又無工翻又無錢 被動戒緊

已經冇計過輸幾多錢

收手呀ching

鐘意賭既無得戒，唔好講借錢黎賭
隨時會問埋你受唔受佢d手指腳趾做賭注

賭癮大到
但其實賭黎都唔知做咩 又唔係大賭變城哥

絲打因為被辭職而無工返？
都係玩動物輸？

我都只係mark 大上落既 正股+動物數

玩足球輸...

當有一日我諗到 原來自己就算羸到既 都係之前輸番既錢 就無咁大諗法去再賭落去 夢要醒 賭既時間 其實個心好唔安寧 係折磨緊個心

賭波我都唔知捐左幾多比馬會
畢業之後變得勁爛賭

最後有無追數呀你？
開頭我輸得無咁金 追到數 打過平手覺得好似咩都白費 就貪心 點知就開始愈玩愈大 愈輸愈多

all in 7500

努力戒賭中(負債)

輸應該有200k 宜家50k 卡數 , 其實數 係追唔到 , 控制好自己既貪慾先係出路 , 唔賭 個心會舒服好多